新移民來港係事實

但係講獨派淨係識同新移民搞對抗
新移民點會投票比你？
因為人地一定唔會投比你所以陳浩天唔比人民主自決？
咁又難怪既……
因為泛民多年來關心新移民問題
幫佢地做左好多野
好多新移民都會投返泛民
呢D咪就係道德感召
唔似講獨派得個屌字

負皮上一頁